Što primjećujete? Što se događa ako mijenjate način kako se generiraju podaci?
KMeans dobro radi za određenu vrstu generiranja podataka. Npr pri generiranju 4. flaga vidi se da nije namijenjen za ovakve probleme.